究竟聽日係坐爆港島定流水式？

求解答，好撚亂啊

冇所謂 出就得 到時再睇情況

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

香港人準時2pm坐爆港島，得唔得？

坐爆啦，寧願早入既人走出馬路讓位比遲入既人